【 39秒冇成本救港方法！！！】

面對住藍絲 唔明佢地點解好似比人洗左腦咁 盲撐中國/政府/警察？

我都唔知點解

但係其實我地有野可以做到架！
就係截斷佢地吸收洗腦資訊既途徑！

1. 去藍絲Facebook page㩒report
搵左幾個好熱門既page比大家 一睇d follow,個個post有幾千like同share拍得住連登熱門正皮 comment既人多到嚇死人

。幫港出聲Silent Majority

。港人講地

。我們支持屈穎妍小姐繼續為香港人發聲

。保普選 反佔中 港人揮手區

。向香港警察致敬

。撐警大聯盟
/

2. 去鄉討㩒嬲嬲豬
成個鄉討都係藍絲大本營 係度圍爐取暖 咁多五毛走黎連登吠 果邊一個post閒閒地一個comment 都百幾個心心眼
人係群體動物 最驚自己係少數 會唔敢出聲

3. 幫藍絲Block Facebook page同Follow
可以用到佢地手機/ac既話
先Report再Block曬上面講果堆page
然後Follow Sing Majority呢d page放低佢地戒心

義士係出面食彈 我地都好多野可以做！

仲可以逐個post report

不實報導
仇恨言論 - 種族 - 提交審查

之前都有做過逐個post逐個comment回應同report
但得2-3個人做好辛苦好攰成效好低
好似直接report page方便快捷d

推

唔該曬巴打

會唔會我地一齊反攻香討

好呀之前一直單機做緊呢樣野！
但同佢地講道理真係曬集
我地可以集中揀佢地一兩個post入去狂㩒負皮

真係整得死？ 以前參與過類似但FB都唔理

剩係report幾個Facebook page真係1分鍾內搞掂
洗腦平台少得一個得一個

應該唔夠多人 上wiki睇過以前原來有page係收過皮
其實我由高登到連登cd rom左好多年 今次真係特登開ac想大家幫幫手
佢地比人洗腦係因為單方面接受資訊同圍爐取暖既平台
自己一條友去同果幾個page人講道理真係搞唔掂
係咁比人Block
佢地又團結 一致槍頭對外 仲一致唔講道理 剩係盲撐 睇到我好嬲

［禍不及妻兒］Pokemon Go式全民搵仔（再開過）

推爆

唔知點解舉報唔到
撳完一係變空白唔識load，一係無限loading
係咪我問題，定其他巴絲都有同樣問題？

辛苦曬巴打係開post/留言/正負皮？

我冇咁既情況出現 求其他巴絲解答
唔該曬絲打！

唔該巴打！

多d人幫手一齊做先有用！一分鐘都唔使！

見到藍絲咁樣真係好辛苦

有其他page要report都可以貼出黎！

我都遇過無限loading
通常都係有藍tick既page會有咁既情況
小型d既page冇呢個問題

佢地block我就得 我report佢地就唔得

支持

等lift等車d時間 麻煩大家幫幫手！

唔該曬絲打

陳怡呢？

佢係咪得YouTube?

我唔知youtube個玩法係點 求巴打分享

唔該絲打

唔容許藍絲再扭曲事實呀！

何君堯呢？

我不嬲都有咁做，但係通常廿個只有一個fb會删

推 光復香港 時代革命

少d見藍絲share佢d post 可能因為佢少出post
但都report左

我其實唔係好知玩法點樣先會刪page
但見到wiki有講之前有藍絲page試過被刪
估短時間內 多人 report同一個reason
如果有做香港facebook既巴絲可以教路就最好

唔該巴打 支持30/7同8/5罷工

另外有個page叫咩香港交通突發報料區
係會報下交通消息
但啲藍絲admin成日都post 埋啲藍絲page
個page有成18萬人follow

其實睇佢個性質，如果煽動人去殺去打就暴力果類、總之看圖識字

根本好撚多係黑警關係者去like

暫停 負皮 上一頁
多負皮可減少個接觸推廣度

其實我不嬲都有咁做，依家係講緊上萬五毛大軍同真藍絲發緊攻。五毛係職業打手，佢一個人出100個post已經打低你十個，計出post/comments 量，我地必定打唔過
我地贏咩呢？我地贏真人人數。
1. 逐個page port
2. 重要 - 一人一個like將我地陣營嘅comment推到最高，蓋過五毛

Push

push

試圖用常理同佢地討論，佢哋講啲野九唔搭八，又咩黃屍曱甴，on撚柒鳩鳩咁但我冇嬲，我唔應該同佢地理性討論

fb 係芝麻人管

所以點解port極都係到

fb大佬有名你叫sucker

仲奶緊鄰國

和理推

全港熄燈抗黑日

推

支持全民大罷工

pish

Pushh

reported all

呢個？個group唔係public我冇join睇唔到內容唔知情況幾嚴峻

黑警同佢地屋企人好多
跟住有堆中老年成日就廢青廢青咁叫 一係就鬧大學生搞事 鬧你曱甴黃屍
剩低有d打殘體字大陸人大陸名又係度叫 問佢香港關你乜事呀中國人用乜fb 佢地就鬧番你有病未食藥
真係講道理黎都曬氣 一口氣report曬d page